{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155141?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 스테이현 동문시장점"
    },
    "text": "1. 芸術と休息を組み合わせた理想的な空間であるホテルステイ県は済州市内の良い位置にあり、ショッピング、観光、ビジネスなどに便利です。 2. ホテル内では様々な活動を便利に楽しむことができます。 3. ホテルフロントは07:00から01:00まで営業しており、23:00以降に入室予定の場合はホテルまで事前に連絡してお知らせください。 4. 客室利用時に追加料金が発生することがあり、大人は中学生から大人に分類され、追加人数につき20,000ウォンが加算されます。 5. 小学生は児童に分類され、追加人数につき10,000ウォンが追加されます。 満3歳以下の幼児は無料でご利用いただけます。 6. 寝具の追加時には20,000ウォンの費用が発生し、空きスペースと追加休憩を提供します。 7. 朝食はしばらく営業が中断されるため、利用客は近くの他の食堂で食事をしたり、自主的に準備しなければなりません。 8. アーリーチェックインを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 9. ホテルのフロントでは使い捨て用品を販売しており、必要に応じて購入できます。 10. ホテル内にはクラブラウンジ「深い愛」という名前のワンテーブルワインバーがあります。 11. ホテルの内部と客室は禁煙区域なので喫煙は禁止され、禁煙区域で喫煙する場合は過料と追加料金が賦課されます。 12. 駐車はホテルの隣の専用駐車場を利用でき、予約状況によって駐車場が満車の場合はホテルの外部に駐車しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルステイ県の位置はどのような便利さがありますか？",
            "answer": "ホテルステイ県は済州市内の良い位置にあり、ショッピング、観光、ビジネスなどに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で楽しめる活動はありますか？",
            "answer": "ホテル内では様々な活動を便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルフロントは07:00から01:00まで営業しており、23:00以降に入室予定の場合はホテルまで事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "客室利用時に追加料金が発生することがあり、大人は中学生から大人に分類され、追加人数につき20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "小学生は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "小学生は児童に分類され、追加人数につき10,000ウォンが追加されます。満3歳以下の幼児は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には20,000ウォンの費用が発生し、空きスペースと追加休憩を提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はしばらく営業が中断されるため、利用客は近くの他の食堂で食事をしたり、自主的に準備しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントで使い捨て用品は購入できますか？",
            "answer": "ホテルのフロントでは使い捨て用品を販売しており、必要に応じて購入できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にワンテーブルワインバーはありますか？",
            "answer": "ホテル内にはクラブラウンジ「深い愛」という名前のワンテーブルワインバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルの内部と客室は禁煙区域なので喫煙は禁止され、禁煙区域で喫煙する場合は過料と追加料金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はホテルの隣の専用駐車場を利用でき、予約状況によって駐車場が満車の場合はホテルの外部に駐車しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 590
    }
}